關於釋放義士 有冇詳情?

唔好意思 我想了解清楚啲件事 而且有多少少詳情 會有助文宣

尋日盧偉聰見記者，"指被捕人士增至32人，當中五人涉干犯暴動罪。"
Source:

呢32人係仲拘留梗定點? 過咗48小時應該已經放咗? 但未撤控?

控暴動罪係咪一直拘留?

因為我見好多post講釋放5位義士 但係我哋好似要爭取32名被捕人士全部撤控

詳情

整合資料，11名被捕人中7名為大學生，其中4名為香港大學學生，當中兩名以遊蕩罪被捕。另有一名中文大學學生、一名城市大學學生及一名浸會大學學生一度被捕。

即係起碼有一個大學生被控暴動? 學生被控同其他示威者被控 社會上嘅聲音會唔同㗎

而家咩情況? 仲拘留梗定點?

認真唔好玩

你想人哋上街幫手嗌釋放義士 人哋都要知佢嗌梗咩

係咪仲拘留梗

可唔可以改口為"32人全部撤控"